垃圾掩埋咪錶位 畀錢考起司機 網民齊獻計！

垃圾掩埋咪錶位 畀錢考起司機 網民齊獻計！

入個錶都咁難？

香港向來錶位難求，惟近日有人在九龍城覓得空位，卻發現咪錶已被垃圾掩埋，笑言︰「想入錶都唔得」。

網民星期三（16日）於Facebook群組「馬路的事討論區」上傳兩張相片，可見在九龍城石鼓壟道近富豪東方酒店的一處露天泊車場，行人路堆滿建築廢料及垃圾，大包小包的麻包袋圍堵咪錶，司機難以接近。

有網民獻計︰「用念力」、「有心做唔會做唔到，睇吓你自己想唔想做，只要有恒心，入錶可成真」。有人則警告有錶不入，隨時收牛肉乾︰「阿Sir仍然見到後面嘅紅燈閃吓閃吓」。

報驚叫啲狗嚟睇下囉

買多兩包泥頭堆埋個錶佢

冇衝突，阿SIR照告你，你告返放垃圾果個

你入唔到錶 姐係睇唔到啦
咁你睇唔到 呀sir又點睇你無入錶？
呀sir睇到你無入錶 姐係你應該入到錶啦

毅進仔雖然蠢，都唔使行埋去逐個錶睇嘅

「阿Sir仍然見到後面嘅紅燈閃吓閃吓」

Rush out 7

咪係